其實大隻唔一定好打

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

當創意台出返一個回帶潮文
到底仲係咪有創意

兒登咁多00後 我唔信個個睇過曬

油麻they應該打死人

未睇過牙😂😂
幾好笑喎～🙊🙊😂

成個舊登咁多潮文咁多post，全部睇得曬咩

屌你就係得舖排尾個幾句睇我咁長!
不過現實就係速度+力量贏九成，套路個D好似楊過既大劍理論同項少龍既厚背日本刀法咁一強攻就收皮。

等睇潮文post變成格鬥專家post

俄羅斯舉重冠軍身形高大 卻遭格鬥家一腳踢爆KO慘死

對比第二個留言同你呢個

連登仔

睇到好老尷。。。。

練相撲